Ricoh gr2 行/水貨

有冇巴絲知道邊度有賣
上禮拜行左星際同半個旺角都話冇晒貨